大阪京都有咩手信買

求推介

我試過覺得唔錯
好似白之戀人抹茶版咁
諗住機場有得買所以冇買

點知機場冇

買Takoyaki米粿啦 好過癮

二条城入面有間賣重口味綠茶蛋糕
深綠色勁濃勁正
不過貴貴地，買左舊散裝就算
出面應該都有，但冇影低咩樣

依家仲係大阪 大阪有d咩買🤣